警跳海救尋死醉娃

2018年06月29日

警跳海救尋死醉娃

■墮海女子被救上消防小艇。李家傑攝

【本報訊】一名女子昨清晨飲酒後從中環往愉景灣3號碼頭跳海自殺，途人發現報警，港島衝鋒隊警員接報到場，一名警員立即卸下裝備跳落海將女事主救起送院，警方正調查她的自殺原因。

生活問題不開心

女事主姓胡（28歲），昨清晨5時許，有途人發現她在中環3號碼頭對開7米海面載沉載浮，立即報警。

港島衝鋒隊警員接報到場，一名姓李警員見胡女仍在海面掙扎，擔心她支持不了遇溺，立即卸下裝備，帶同救生浮板跳落海救人，未幾消防小艇駛至，將胡女救上小艇，載往附近政府碼頭，由救護車送院救治。

警方在岸邊發現胡女的背囊及衣服等物件，但在現場未有撿獲遺書，經初步調查後，相信胡女因生活問題感到不快，借酒澆愁期間一時想不開跳海自殺，案件沒有可疑，列企圖自殺處理。

落海救人姓李衝鋒隊警員，加入警隊5年。他說，今次是他首次下海救人，對於能救人一命覺得很開心。

■記者李家傑

上一則
上一則
唐琳玲闖關失敗發難咬人 入境處女職員手受傷

下一則
下一則
攜逾12萬元入境須申報

差啲嘢